yoyo陳晚同朗奴高文打邊爐果時發現新假期有人帶假撈入試場玩收音機

笑能死真唔真呀？